有冇人係仆街仔對阿媽好差

見到隔離po巴打媽媽走咗 再加埋今日發生咗啲嘢
開始反思點解平時自己對阿媽咁harsh

講返background先 我阿媽讀書唔多 見識亦唔多
但一直以來都為呢頭家仆心仆命 任勞任怨
佢真係一個好刻苦耐勞嘅人

但唔知係咪自己大咗 見識多咗 享受多咗
開始對好多嘢要求高咗 將好多嘢嘅標準set高咗
所以對阿媽埋怨都多咗
例如有時見佢求其將幾樣食材兜埋一齊就叫一碟餸就會話佢唔識煮飯
又會有時覺得佢好鈍 死做爛做 但啲細微位又搞唔掂

但佢始終都係一路以來承受曬我嘅幼稚,埋怨
而我雖然成日都發完佢脾氣都會後悔
但下一次又會繼續係咁
有冇人可以屌醒我 教下我改變呢個心態
唔想到時會悔恨自己而家對阿媽咁衰

最後......對唔住阿媽,一路以來辛苦你喇

我估你唔係淨係對你老母態度咁差
建議見吓輔導

樓煮媽咪好前衛有上連登

有無倒碗湯落地下

潮文？仆街極都一定唔會咁做

女人都係臭雞
對你好應份 唔啱就大大聲喝鳩佢

知就好啦衰仔。真係𨳒得你少。

連登仔有邊個係對父母兄弟姊妹好㗎呢？

如果係全職主婦我覺得煮得正正常常都係種責任

以我家母為例 唔係煮野食
係將今日唔煮 聽日就會唔食得 呢個概念 再將D野食撈埋一齊

以過來人黎睇 同屋企人既關係差既一定要仲有好多方面既原因先可以全面反面 但如果樓主老母一直都有接收你既負能量同埋怨 而唔係唯我獨尊既心態去打理頭家 我覺得樓主真係要檢討下之後點樣拎番個平衝點